{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066937",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 산소리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約をするときは、基準人数の料金を確認する必要があります。 もし基準人数を超える場合、追加料金が発生し、当日現地にてお支払いください。 また、基準人数のほかに追加人数を要請する場合は、ペンション管理人とご相談ください。 最大人数を超えて入室する場合は払い戻しできませんので、予約時に注意してください。 ペット同伴で宿泊できる店舗以外はペットの入室ができません。 付帯施設がある場合は、追加料金が発生することがあります。 ペンションのイベントや付帯施設は現地の状況により変更になることがありますのでご了承ください。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、二重予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。 ペンションでは様々な施設を提供しており、予約特典としては、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室内の禁煙区域、バーベキュー場、駐車が可能でファミリー渓谷に隣接した位置などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生し、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "基準人数のほかに追加人数を要請する場合は、ペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室する場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室する場合は払い戻しできませんので、予約時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴で宿泊できる店舗以外はペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設がある場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのイベントや付帯施設はどのようになっていますか？",
            "answer": "ペンションのイベントや付帯施設は現地の状況により変更になることがありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、二重予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約特典は何ですか？",
            "answer": "ペンションでは様々な施設を提供しており、予約特典としては、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室内の禁煙区域、バーベキュー場、駐車が可能でファミリー渓谷に隣接した位置などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 448
    }
}